Intertek算唔算係公證行界既鐵飯碗?

完全唔駛擔心比人炒

我覺得做得intertek既人都好有公務員feel

I記

in I記 we trust

做得i記都好有專業人仕feel

巴打返幾樓？

垃撚圾公司

以前第一份工就係做佢、嗰個部門淨係將啲樣板放落個試管嗰度、做咗三個月頂唔順走人、人工好似得七八千蚊、我仲記得部門嗰啲同事、個個做到口又臭頭髮又甩啲人仲要2-30歲、而家諗返起果啲人真係好冇上進心

做過依間野一個星期已經係我人生污點

見過工
好撚on9公司

以前第一份工 做左大概一年 巔峰一個月o左差唔多7千不過係想搵多d先至ot

有冇放no pay?

屌你老味 唔好用個咁既標題去水9班science fg入火坑
呢間野冇9點都做唔完d sample
人工又夠膽死開低過10K

鐵飯碗

成日炒中層wo

點解?

笑死

又係I記

推

做過一日暑期工

做乜一日就走

總之如果果時有上連登就唔會入去做

利申已經唔係入去做lab

仲係個lab做緊

好耐以前做過三個月辭左
做既野同庇護工場一樣做到令你懷疑人生
不過我記得嗰時做個部門個清潔亞姐會幫人叮飯係我唯一喺間公司感受到人情味既地方

最好笑係第一日返工簽約果陣同個pt阿嬸一齊簽同briefing
大佬呀我個post同人工同佢差好遠囉

2020年都冇10k?

又黎

十卜師兄

AC C SC人工如何？

駁吾到

人工咁高都走

你講真定講假？我記得嗰個部門個主管好似做咗差唔多20年人工唔過20k平時都見佢日日OT，仲有記得當年7-8k個價錢，喺勞工處求其搵一份工都高過佢

Intertek

成班着白袍好撚型 好專業feel

科研人仕

Intertek員工算唔算科學家?
月入幾多?

如果i記請我，會做一世

好難入

蛇豬蛇呢

無I記形象咁好

千祈唔好入行，認真，啲嘢又毒人工又低，OT到八九點都冇用，身邊嘅同學入其他行唔OT都高人工過你

而家D年輕人真係好計較
為將來打拼OT少少都唔願

科研界big4

BIG4=有前途
I記都係

屌

Lab界都有big 4

捱幾年就出頭

ITS SGS BV UL

好好做，入去on time收工，想多d錢就做耐d, 多勞多得，可算係體現左現代版既獅子山精神

呢4間點排名好?

有冇人唔洗OT?

四大天王有無先後?
入到Big4其中一間就係人中龍鳳

成世吸benzen吸acid，
諗起都興奮
唔知有冇命拎退休金呢

某lab OT冇錢俾
Home office 扣鐘 on99

2020fg留名

齊名

佢高咁多，你應該要坐地下聽

為將來就轉行啦，人工升兩三倍
留喺度又窮有冇女，除非抽公屋

冇人講TUV?

當年未畢業已經知道做lab = 庇護工場

想搵呢間做幫啲product 做test

做lab慘過食屎

hi 同事

喺蛇豬蛇做過三年
加人工一年少過一年
好記得臨走果年月薪加$7x

當年有offer，但reject左
我記得人工有$10500
係咪算高架啦

四間都咁好唔洗排

屌我加百二，做撚到懷疑人生。

咪算好 而家凍薪

U記麻麻地？

TUV SUD 好唔好做?

之前晏就2,3點send email俾蛇豬蛇約攞辦,個女sales夜晚10點幾11點先打黎confirm我心諗係咪ot到咁夜

利伸覺得條女把聲委幾gfable

未做過

真心對fg同依行好
就只有不斷唱衰佢
靠住眾巴打努力 起薪由2016 12k加到2019 14k

良心企業

而家o爆t一個月多幾多錢

你以為OT有錢
人工高過萬六七 OT係冇錢

有幾鐵飯碗？
一定要係香港做咩......

又係俾財團操控嘅行業，所有商業lab都係垃圾工。
Science 學位畢業都係得一萬蚊人工，咩道理？
HK no IT
HK no IoT
HK no Science

唔好水鳩人

咪撚水人

做過暑期工 好無前途

有痴漢成日抽妹妹仔水都未比人炒啦 (好似係)

做得ITS都係科研界專材, 受過高等教育
點會有痴漢?你咪9up

成日覺得7樓個lab有陣阿華田味

做成十年都冇過二萬

元朗喎

有都係60蚊個鐘

有冇咁多